
                      Desde a finales del 2016, pensé que "Captain America : Civil War" iba a ser la mejor película de Marvel hasta "Infinity War", pero ahora creo que esta es la mejor. Spiderman : Homecoming cuenta la historia de los cómics a la pantalla grande y no crean que es la misma historia de la araña 🕷 le pica y se convierte en el increíble hombre araña o la repentina muerte del Tío Ben, pero eso no fue necesario para entretenerme o que me haya dejado con un buen sabor de boca. Comenzemos con lo bueno y creo que todo eso es esta maldita película y sin contar los cañeros de el fabuloso Robert Downey y l villano que creo que es uno de los mejores ya que no es el típico villano que quiere destruir la ciudad o dominar al mundo sino que el lo hace solo para sacar a su familia de la ruina y alimentarla pero aquí comenzamos con lo malo y creo que lo único es que la Tía May interactúa con Peter, hay momentos que si lo demuestran pero no tanto y de todo creo que Tom Holland es el mejor Spider-Man de la historia para mí y creo que para todos.
        
            